37%台人拍過性愛影片 「早熟星座」是她...6成15歲就看A片

性愛追求的不再只是生理滿足，海外約會App「JustDating」調查發現，全台將近1/3的人都曾經自拍過愛愛影片，而且拍攝愛愛影片非男生獨愛，有1/4的年輕女生都主動要求自拍。另外，有2成的人喜歡一邊看片一邊愛愛。至於技巧， 8成男生坦言是從A片學的，而女生則靠「男友教」跟網路累積性愛知識。

根據「JustDating」公布的調查，有將近1/3的台人都表示曾經拍攝過性愛影片，不僅男生會主動提出要求，更有1/4的年輕妹子都曾經主動自拍「紀錄片」，而且21至25歲男女都喜歡「做」過必留下痕跡；如果女生主動開口，絕大多數男生都會開心成為影片男主角。除了自拍，一起看謎片也很助性，調查顯示，3成台人曾經和床伴一起看片，更有2成人喜歡一邊運動一邊看片。

另外，針對星座分析發現，早熟的雙子座女生中，有6成第一次看A片年齡不到15歲，似乎早熟的心理讓雙子女對於愛愛影片接受度也相當高，平均2天就要看15分鐘，甚至每3位雙子女當中就有一位曾經自拍過性愛影片，如果對方提出要求，也有2成雙子女會欣然接受。

老司機身經百戰，愛愛技巧不僅靠平時的經驗累積，謎片的吸取也很重要。調查指出，7成以上男生表示自己第一次看片是在國中時期，更有2成男生承認11歲就一試成主顧；就算現在已「轉大人」，8成的台男也坦承愛愛技巧跟姿勢都是從A片觀摩所學，其中4成幾乎天天看，每次都看好看滿30分鐘，特別是對20歲以下的男生而言，A片更是幫助累積經驗不可或缺的「教材」，就有越來越多80後（1980年後出生）在光棍節時，選擇實測平時吸取姿勢的A片寶典。

相較男生幾乎每天都需要看片「精進」，調查發現，女生第一次接觸A片的年齡是16歲，而且平均每週1至2次，用10分鐘快速撫慰身心，對於性愛的技巧，則多數從網路吸取資訊，其次是「男友教」，而35歲以上大齡女子有8成都以「真人版」愛情動作片累積經驗。

所以話台灣

分分鐘香港仲勁

香港人女仔咁自傲高尚邊會做丫

香港地冠希哥之後有人未拍過
台灣就計流出率好過啦

香港按比例仲多過台灣 唔洗提新北 提自己先啦

性愛影片喎，唔係av喎
一段短片仔都係